Okay, here is a Modal Verbs Quiz for A2 level learners with 15 questions:

**Modal Verbs Quiz**

**Instructions:** Choose the correct answer for each question.

**Question 1:**

Ich _______ gut schwimmen.

a) kann
b) muss
c) darf
d) will

**Question 2:**

Du _______ jetzt deine Hausaufgaben machen.

a) kannst
b) musst
c) darfst
d) willst

**Question 3:**

Hier _______ man nicht rauchen.

a) kann
b) muss
c) darf
d) will

**Question 4:**

Wir _______ morgen ins Kino gehen.

a) können
b) müssen
c) dürfen
d) wollen

**Question 5:**

Er _______ ein Eis kaufen.

a) kann
b) muss
c) darf
d) möchte

**Question 6:**

Ihr _______ leise sein.

a) könnt
b) müsst
c) dürft
d) wollt

**Question 7:**

Was _______ du heute Abend machen?

a) kannst
b) musst
c) darfst
d) willst

**Question 8:**

Sie _______ Deutsch lernen, um in Deutschland zu studieren.

a) kann
b) muss
c) darf
d) möchte

**Question 9:**

Ich _______ dir helfen.

a) kann
b) muss
c) darf
d) soll

**Question 10:**

Die Kinder _______ draußen spielen.

a) können
b) müssen
c) dürfen
d) wollen

**Question 11:**

Du _______ mehr Obst und Gemüse essen.

a) kannst
b) musst
c) darfst
d) sollst

**Question 12:**

Wir _______ am Wochenende ausschlafen.

a) können
b) müssen
c) dürfen
d) möchten

**Question 13:**

Er _______ nicht so viel fernsehen.

a) kann
b) muss
c) darf
d) soll

**Question 14:**

Sie _______ ein neues Auto kaufen, aber es ist zu teuer.

a) kann
b) muss
c) darf
d) möchte

**Question 15:**

Ich _______ dich etwas fragen.

a) kann
b) muss
c) darf
d) will

---

**Answer Key:**

1.  **a) kann** (I can swim well.)
2.  **b) musst** (You must do your homework now.)
3.  **c) darf** (One is not allowed to smoke here.)
4.  **d) wollen** (We want to go to the cinema tomorrow.)
5.  **d) möchte** (He would like to buy an ice cream.)
6.  **b) müsst** (You (plural) must be quiet.)
7.  **d) willst** (What do you want to do tonight?)
8.  **b) muss** (She has to learn German to study in Germany.)
9.  **a) kann** (I can help you.)
10. **c) dürfen** (The children are allowed to play outside.)
11. **d) sollst** (You should eat more fruit and vegetables.)
12. **a) können** (We can sleep in on the weekend.)
13. **d) soll** (He shouldn't watch so much television.)
14. **d) möchte** (She would like to buy a new car, but it's too expensive.)
15. **c) darf** (May I ask you something?)

---

**Optional: Feedback after each question:**

You can provide brief feedback after each answer, explaining why the chosen modal verb is correct and why the others might be wrong in that context. For example:

* **Question 1 Feedback:** Correct! "können" expresses ability.
* **Question 2 Feedback:** Correct! "müssen" expresses necessity.
* **Question 3 Feedback:** Correct! "dürfen" expresses prohibition.
* **Question 4 Feedback:** Correct! "wollen" expresses a desire or intention.
* **Question 5 Feedback:** Correct! "möchten" expresses a polite wish or desire.
* ... and so on for the remaining questions.

This quiz should effectively test the A2 learners' understanding of the different modal verbs and their correct usage. Remember to integrate this into the DeutschLernHub platform with automatic scoring and feedback.